到目前为止，研究人员只在体外研究了这些蛋白质的行为，所以尚不清楚如果将它们注射到人体内，人体的免疫系统会如何反应。 科学家使用蛋白质开关将t细胞变成抗癌导弹Edd Gent 2020年8月24日 
 之后，他们注射了一种名为LPS的强效毒素，这是一种能引发小鼠大规模免疫反应的致命化学物质。 我们需要新的、更安全的方法来治疗疼痛。 电针能成为其中之一吗? 2020年8月18日|Singularity Hub 
 注射了跑步者血浆的老年小鼠在一天不运动的情况下，在记忆测试中表现更好——与30多岁或40岁出头的人相似。 不再是沙发土豆:运动的好处如何转移到大脑|Shelly Fan | 2020年7月14日|Singularity Hub 
 考虑到这一措施将向住房行业注入9亿多美元，在我们努力使住房上线以满足我们的经济适用房需求的同时，有强有力的监督以确保纳税人的钱得到有效使用是恰当的。 政治报道:体育竞技场的下一步是什么|斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈| 2020年7月11日|圣地亚哥之声 
 当注入人体后，人类细胞会复制这种蛋白质。 COVID-19疫苗可能很快就会问世。 过快的步伐会适得其反吗? 2020年7月10日|科学新闻 
 这将给权力注入问责的威胁，并颠覆多年来战时领导人逍遥法外的局面。 发明“种族灭绝”一词的人|Nina Strochlic | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 只有她能让异性恋听起来像我需要直接注入血管的救命灵丹妙药。 拉娜·德雷让我希望我是直男萨曼莎·艾伦| 2014年7月31日|每日野兽 
 为了从深处开采石油，钻井平台经常向井中高压注水。 可再生能源可以使化石燃料更有效|每日野兽| 2014年5月29日|每日野兽 
 “就像抽烟休息一样，”他谈到自己停下来打针的时候说。 白领海洛因问题|Abby Haglage | 2014年2月4日|DAILY BEAST 
 她的志向是崇高的:将高雅艺术注入流行音乐，创造出昆斯式的万花筒舞曲。 2013年最大的惊喜和失望Melissa Leon | 2013年12月24日|DAILY BEAST 
 在一个充满感伤和浪漫主义的写作时代，她敢于注入严肃的现实主义。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培 
 用艾蒿、狗汞、银汤、鸡蛋的汤剂进行注射; 用女性注射器注射进子宫。 著名哲学家亚里士多德的著作 
 这就是为什么我更喜欢在步态识别的攻击中加入一点随机性:我在每只鞋里放了一把砂砾。 小弟弟|科里·多克托罗 
 一周至十天后，将类似的最小致死剂量注入腹膜腔。 细菌学技术的基本原理|约翰·威廉·亨利·爱 
 现在松开左手，慢慢把注射器里的液体注射进去。 细菌学技术的基本原理|约翰·威廉·亨利·爱